德國商業銀行退出香港市場

德國商業銀行退出香港市場

有人會話佢撤左好多城市,有咩野出奇.
問題係香港係幾大國際金融市場之一.
會無投資價值?? 中德關係唔係太差??
明顯德國商業銀行都收到D風. 走佬為上.

D5毛成日話香港搵錢易.仲可以繼續搵錢唔好走.
連德國商業銀行都話走,香港仲邊有運行.

該行計劃撤出香港、盧森堡和匈牙利等市場，這是其此前宣布的重組計劃的一部分。
巴塞羅那、布拉迪斯拉发和布魯塞爾等城市的分行也將關閉。
在阿塞拜疆、格魯吉亞、印度尼西亞、伊拉克、哈薩克斯坦、黎巴嫩、馬來西亞、
塞爾維亞和委內瑞拉的代表處也將於2024年關閉。

remarks:
走得好走.